(理性討論) 黃底大陸人係咪同路人?

如題

之前中国人成日係和理lunch出黎柒用，普通話罵人撐共。所以我想知假如調番轉頭，啲大陸人用普通話撐香港人又受唔受？

簡單舉個例子: 會去遊行 用普通話叫口號 撐黃店既大陸人算唔算同唔人？

算 想天滅中共既就係同路人
唔算 支那人無一個係..jpg

利: 暫時只見過講普通話既撐警

無咁嘅支那人
咪撚戇鳩啦

有用廣東話撐既支那人 純粹假設性問題

芝麻人冇一個是蘑菇嘅

品蔥大把 不過都係小撮

梁天琦係咪手足？

係咪同路人我唔知
但一撚定唔係敵人

係又點 唔係又點？

一定係同路人，你知唔知幾多支那移民手足，我地要做既就係比全世界人知道我地既價值，認同同埋支持既就係香港人，當然要住係香港啦，唔同種族都可以係香港人

只要大家對理想嘅社會有相同理念
咩國籍嘅人都係手足

「劉曉波都係小罵大幫忙，心存民主中國之心就唔係同路人，支那人沒有一個是蘑菇」

exactly
樓主開啲咁嘅post究竟係為咗乜

係黃既
火星人都係同路人